今日朗豪坊睇早場要88蚊？

係因為今日紅日還是神奇女俠呢套戲明知收得而加？

紅日 + 套戲長 ?

問職員

黃百嗚既戲院都幫襯?

你呢個唔係早場，朗豪坊係得首場朝早9點果輪先會平
利申:唔知今日有無9點場，錯左sorry

無錯,你睇貴左,神奇女俠係長片,不過早場係68蚊

你呢啲人真係死咕咕 樓主上黎同我地分享吓 傾吓
你又叫佢去問職員

依加d人好鐘諗屌人 上網就係睇人平時有咩經歷 個個都咁諗 無人再開post

百老匯60咋

平時貓狗果啲唔睇醫生問問問都話可以屌吓
樓主開個咁普通嘅po都要收膠真係

朗豪坊個場咁廢都去

影藝都要70

平日早場 58
星期六日早場 68
公眾假期早場 78

神奇女俠加 $10

第一次見公眾假期貴過星期六日

星期日收68 定 78?